批鬥清算「年年講、月月講、天天講」

唔好負皮住
我地清算班偽支持者 經係好似達哥 鳩蛇咁 懶係同路人 但一個為錢 一個有人唔做要做狗
話緊你呀鳩sir

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel